   Привет, меня зовут Руслан и я начинающий программист на языке C#

   В данном репозитории я выкладываю информацию (примеры кода, уроки, проекты, книги, справочники и т.д), с помощью которой я начинал учиться и учусь до сих пор.
Предлагаю и Вам использовать эту полезную информацию на своем пути изучения программирования. 

Мои соц.сети:
   1. ВК: vk.com/draniklord
   2. Instagram: instagram.com/dranik.don/
   3. Discord: discord.gg/rRWzEn5jYU




Использованные источники:
   1. youtube.com/playlist?list=PLQOaTSbfxUtD6kMmAYc8Fooqya3pjLs1N
   2. professorweb.ru/
   3. metanit.com/sharp/
   4. docs.microsoft.com/ru-ru/
